有冇人用aqumon?

身邊有人用緊好似唔錯

想問多少少意見

本身本金唔多，100k，冇乜買賣経驗

有

點睇？

好唔好用手續麻煩嗎？

用緊麻麻地

想了解下，求分享

所謂ai調整 都係維持返個預設投資比例揀嗰啲etf 寧願買正股

咁你點解唔問下身邊既人先

呢排乜都跌既情況 佢頂多同你跌少過大市

諗緊好在開個ETF portfolio
收費同自己買其實都冇乜分別

好在>>>好冇

如果你日常唔想成日望股票嘅話 就試下啦

幾間robo advisor 點揀好